我想問下，今日個前線喺邊度？

開始有班人出嚟話尊重前線，唔好迫人走
我又想問下，到底咩叫前線，d狗縮曬係政總入面都叫前線咩？冇tg冇手足比人拉左都叫前線咩？
今日有百幾萬人肯行出黎，其實係好多和理非信左我地話今日會和平先至肯行出黎，明明講好曬行完就散，你地而家留低又為左d咩？比你留守到又有咩作用？係咪想和理非同勇武嘈到分化你地先安樂？
走啦，求下你地

一齊走啦

今日冇戰場 邊撚到有前線

割磨爛席

不割勇武

和理非要有上前的勇氣
勇武也要有退後的胸襟

和理勇武，本是同根

走啦求下你地啦

走啦，要睇返屋企睇直播啦